(預言)香港政府推高樓價，助長炒風，終釀成大泡沫，令經濟泡沫爆破!!!!!!

2020，香港泡沫經濟爆破，樓市大幅縮水。香港學者認為，工業大廈唔能夠住人致樓宇供應不足，推高樓價，助長炒風，最終釀成大泡沫，因而促請放寬工業大廈住人限制。受惠工業大廈住人限制解除,香港樓市比起高風期大跌九成,二十萬就可以上到樓

又出同帖燈 #:

屌你又燈

再嚟多次八萬五咪得囉

小學畢業未呀，你係政府你會同地産商作對起8萬5?

起樓速度快過百五蝗同埋佢地喺香港繁殖小蝗既速度咪得囉

絕對會

繼續出多d燈post
下年層樓夠3年可以放盤 輕鬆賺100萬

香港政府主要收入來自稅收同賣地
幕後大戶係政府
政府點會比佢跌

屌成班都戇鳩，仲回條刷存在hehe把撚咩，9588

多謝你 我有機會成為股神

宜家跌九成都唔會係二十萬囉

一百呎市區唐樓都係賣120萬

當年班豬點解會反對8萬5

有錢帶住懵窮撚

你覺得而家香港仲係地產商話事